中天關台冇人講？

冇人講就我講

中天新聞台收檔熱烈歡賀區

有人講 你可以收皮